# translation of cppblog.po to Simplified Chinese.
# xkx <xkx.zju@gmail.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cppblog\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-21 18:22+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-19 22:00+0300\n"
"Last-Translator: xkx <xkx.zju@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/apps/admin/page.cpp:71
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/apps/admin/post.cpp:111
msgid "Unpublish"
msgstr "停止发布"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/apps/admin/page.cpp:73
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/apps/admin/post.cpp:113
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/apps/admin/categories.cpp:52
msgid "Invalid category name"
msgstr ""

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/apps/admin/categories.cpp:76
#, fuzzy
msgid "The category is not empty, can't delete"
msgstr "此分类不为空，不能删除。"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/config.h:33
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/options.h:23
#, fuzzy
msgid "Blog Title"
msgstr "标题："

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/config.h:35
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/options.h:25
msgid "Blog Subtitle"
msgstr ""

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/config.h:37
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/options.h:27
#: views/blog/skins/contendend.tmpl:74 views/blog/skins/orangesky.tmpl:52
msgid "Contact"
msgstr "联系信息"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/config.h:38
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/users.h:16
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "用户名："

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/config.h:40
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/users.h:18
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密码："

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/config.h:42
#, fuzzy
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码："

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/config.h:45
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/comment.h:44
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/post.h:39
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/page.h:27
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/options.h:29
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/comment.h:38
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/blog/post.h:53
#, fuzzy
msgid "Author"
msgstr "作者："

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/comment.h:39
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/blog/post.h:57
#, fuzzy
msgid "E-Mail"
msgstr "E-Mail:"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/comment.h:41
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/blog/post.h:60
msgid "URL"
msgstr ""

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/comment.h:42
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/post.h:36
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/page.h:23
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/blog/post.h:62
#, fuzzy
msgid "Content"
msgstr "正文："

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/comment.h:45
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/post.h:41
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/page.h:29
#: views/admin/categories.tmpl:33
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/comment.h:46
msgid "Confirm Deletion"
msgstr ""

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/comment.h:47
msgid "Check to Delete"
msgstr ""

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/post.h:29
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/page.h:21
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "标题："

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/post.h:32
#, fuzzy
msgid "Abstract"
msgstr "摘要："

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/post.h:40
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/page.h:28
msgid "Save and Continue"
msgstr "保存并继续"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/post.h:42
#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/page.h:30
#, fuzzy
msgid "Confirm delete"
msgstr "删除"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/post.h:43
msgid "Check this to delete post"
msgstr ""

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/page.h:31
msgid "Check this to delete page"
msgstr ""

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/users.h:19
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/admin/options.h:28
msgid "Copyright Notice"
msgstr ""

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/blog/post.h:58
msgid "the email would not displayed"
msgstr ""

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/blog/post.h:65
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: /home/artik/Projects/cppcms/blog/data/blog/post.h:66
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: views/feed.tmpl:23
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: views/feed.tmpl:33 views/feed.tmpl:53 views/admin/master.tmpl:12
#: views/admin/config.tmpl:14 views/blog/skins/contendend.tmpl:26
#: views/blog/skins/contendend.tmpl:54 views/blog/skins/orangesky.tmpl:24
#: views/blog/skins/orangesky.tmpl:35
msgid "LTR"
msgstr "LTR"

#: views/feed.tmpl:57 views/blog/summary.tmpl:31
msgid "more..."
msgstr "查看更多..."

#: views/admin/master.tmpl:9
msgid "Admin Protal"
msgstr "后台管理"

#: views/admin/master.tmpl:24
msgid "Blog"
msgstr "浏览站点"

#: views/admin/master.tmpl:24
msgid "Admin"
msgstr "后台管理"

#: views/admin/master.tmpl:24
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: views/admin/master.tmpl:29
msgid "Administration Panel"
msgstr "控制面板"

#: views/admin/master.tmpl:33
msgid "main"
msgstr "后台首页"

#: views/admin/master.tmpl:35
msgid "write post"
msgstr "新建日志"

#: views/admin/master.tmpl:37
msgid "write page"
msgstr "新建页面"

#: views/admin/master.tmpl:39
msgid "categories"
msgstr "分类"

#: views/admin/master.tmpl:41
msgid "options"
msgstr "站点选项"

#: views/admin/master.tmpl:43
msgid "cache"
msgstr "缓存"

#: views/admin/master.tmpl:50 views/admin/config.tmpl:34
msgid "CppBlog is a high performance blog written in C++."
msgstr "CppBlog is a high performance blog written in C++."

#: views/admin/master.tmpl:53
#, fuzzy
msgid ""
"This software is availible under GNU GPL Licence, &copy; 2008-2011 Artyom "
"Beilis."
msgstr ""
"This software is availible under GNU GPL Licence, &copy; Artyom Tonkikh。"

#: views/admin/summary.tmpl:6
msgid "Unpublished Posts"
msgstr "暂未发布的日志"

#: views/admin/summary.tmpl:14
msgid "No unpublished posts"
msgstr "没有暂未发布的日志"

#: views/admin/summary.tmpl:18 views/blog/skins/contendend.tmpl:84
#: views/blog/skins/orangesky.tmpl:79
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: views/admin/summary.tmpl:22
msgid "(not published)"
msgstr "（暂未发布）"

#: views/admin/summary.tmpl:26
msgid "No pages"
msgstr "没有页面"

#: views/admin/summary.tmpl:28
msgid "Latest Comments"
msgstr "最近评论"

#: views/admin/summary.tmpl:33 views/admin/categories.tmpl:27
#: views/blog/post.tmpl:18 views/blog/post.tmpl:38 views/blog/summary.tmpl:25
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: views/admin/summary.tmpl:37
msgid "No comments"
msgstr "没有评论"

#: views/admin/page.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "Edit Page {1}"
msgstr "编辑页面 No."

#: views/admin/page.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "Create New Page"
msgstr "新建页面"

#: views/admin/page.tmpl:8 views/admin/post.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Preview..."
msgstr "预览"

#: views/admin/post.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "Edit Post {1}"
msgstr "编辑日志 No."

#: views/admin/post.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "Create New Post"
msgstr "新建日志"

#: views/admin/post.tmpl:28
msgid "Categories:"
msgstr "分类："

#: views/admin/post.tmpl:32
msgid "The post is published under catergories:"
msgstr "这篇日志属于分类："

#: views/admin/post.tmpl:35
msgid "No categories assigned to this post."
msgstr "这篇日志没有指定分类。"

#: views/admin/post.tmpl:37
msgid "(click to edit)"
msgstr "（编辑分类）"

#: views/admin/post.tmpl:41
msgid "Remove From Categories:"
msgstr "从分类删除："

#: views/admin/post.tmpl:49
msgid "Add To Categories:"
msgstr "添加到分类："

#: views/admin/caching.tmpl:7
#, fuzzy
msgid "Cached one entry."
msgid_plural "Cached {1,num} entries."
msgstr[0] " %1% 条缓存记录。"

#: views/admin/caching.tmpl:10
msgid "Clear Cache"
msgstr "清空缓存"

#: views/admin/caching.tmpl:14
msgid "The caching system is disabled."
msgstr "缓存系统暂未启用"

#: views/admin/options.tmpl:6
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: views/admin/comment.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论 No."

#: views/admin/comment.tmpl:7
msgid "Go back to the post"
msgstr ""

#: views/admin/categories.tmpl:24 views/blog/skins/contendend.tmpl:93
#: views/blog/skins/orangesky.tmpl:88
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: views/admin/categories.tmpl:32 views/admin/categories.tmpl:48
msgid "Sumbit"
msgstr "提交"

#: views/admin/categories.tmpl:34
msgid "Delete from posts:"
msgstr "删除关联"

#: views/admin/categories.tmpl:41
msgid "There are no categories"
msgstr "没有分类"

#: views/admin/categories.tmpl:46
msgid "New category:"
msgstr "新建分类："

#: views/admin/config.tmpl:44
msgid "Configure Blog"
msgstr ""

#: views/admin/config.tmpl:53
msgid "Database version is invalid"
msgstr ""

#: views/admin/config.tmpl:55
msgid ""
"The database version and the software versions do not match. Expected "
"version {1}, current version {2}"
msgstr ""

#: views/admin/config.tmpl:56
msgid "Please run SQL database upgrade scripts."
msgstr ""

#: views/blog/skins/contendend.tmpl:6 views/blog/skins/contendend.tmpl:42
#: views/blog/skins/orangesky.tmpl:7
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: views/blog/skins/contendend.tmpl:8 views/blog/skins/orangesky.tmpl:8
msgid "RSS"
msgstr "订阅"

#: views/blog/skins/contendend.tmpl:10 views/blog/skins/orangesky.tmpl:9
msgid "RSS Comments"
msgstr "订阅评论"

#: views/blog/skins/contendend.tmpl:13 views/blog/skins/orangesky.tmpl:11
msgid "Enter"
msgstr "管理"

#: views/blog/skins/contendend.tmpl:41
msgid "About"
msgstr ""

#: views/blog/skins/contendend.tmpl:71
msgid ""
"Based on Design by <a href=\"http://ContentedDesigns.com\">Contented "
"Designs</a>"
msgstr ""
"Based on Design by <a href=\"http://ContentedDesigns.com\">Contented "
"Designs</a>"

#: views/blog/skins/contendend.tmpl:105 views/blog/skins/orangesky.tmpl:100
#, fuzzy
msgid "&copy; All Rights Reserved"
msgstr "© All Rights Reserved"

#: views/blog/post.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Preview Comment"
msgstr "预览"

#: views/blog/post.tmpl:11 views/blog/summary.tmpl:17
msgid "{1,date=f}, by {2} "
msgstr ""

#: views/blog/post.tmpl:13 views/blog/summary.tmpl:19
msgid "Posted in:"
msgstr "分类："

#: views/blog/post.tmpl:15 views/blog/summary.tmpl:22
#, fuzzy
msgid "one comment"
msgid_plural "{1} comments"
msgstr[0] " ‏%1% 条评论"

#: views/blog/post.tmpl:30
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: views/blog/post.tmpl:35
msgid "at {1,datetime=s}"
msgstr ""

#: views/blog/post.tmpl:57
msgid "Add Comment:"
msgstr "添加评论："

#: views/blog/post.tmpl:70
#, fuzzy
msgid "Message content are mandatory!"
msgstr "名字，E-Mail及正文都是必填的。"

#: views/blog/post.tmpl:82
msgid "Name, E-Mail, Message content are mandatory!"
msgstr "名字，E-Mail及正文都是必填的。"

#: views/blog/post.tmpl:98
msgid "Captcha"
msgstr ""

#: views/blog/post.tmpl:100
msgid "Try Again"
msgstr ""

#: views/blog/post.tmpl:143
msgid ""
"You can write your messages using <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/"
"Markdown\">Markdown</a> syntax."
msgstr ""
"您可以使用 <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Markdown\">Markdown</a> 语"
"法。"

#: views/blog/post.tmpl:158
msgid "Reload Captcha"
msgstr ""

#: views/blog/post.tmpl:168
msgid "You must enable JavaScript in order to post comments."
msgstr "您必须启用浏览器的 JavaScript 功能才能发表评论。"

#: views/blog/summary.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "RSS for {1}"
msgstr "订阅分类：‏%1%"

#: views/blog/summary.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "Posts in category &#8216;{1}&#8217;."
msgstr "\"%1%\" 中的日志："

#: views/blog/summary.tmpl:38 views/blog/summary.tmpl:47
#: views/blog/summary.tmpl:49
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: views/blog/summary.tmpl:40
#, fuzzy
msgid "previous page"
msgstr "新建页面"

#: views/blog/summary.tmpl:58
#, fuzzy
msgid "There are not posts in category &#8216;{1}&#8217;"
msgstr "分类 \"%1%\" 中没有日志。"

#: views/blog/summary.tmpl:60
msgid "There are no posts in the blog"
msgstr "暂时没有日志。"

#: views/blog/skins/orangesky.tmpl:55
msgid ""
"The template design based on WordPress OrangeSky template by Naoko McCracken"
msgstr ""
"The template design based on WordPress OrangeSky template by Naoko McCracken"

# Please translate LANG as native name of language, for example for French -- `Français'
#~ msgid "LANG"
#~ msgstr "简体中文"

#~ msgid "Title and Content are mandatory!"
#~ msgstr "标题和正文必须填写。"

#~ msgid "Title and Abstract are mandatory!"
#~ msgstr "标题和摘要必须填写。"

#~ msgid "Are you shure?"
#~ msgstr "你确定吗？"

#~ msgid "Send Trackback:"
#~ msgstr "发送Trackback："

#~ msgid "Trackback URL:"
#~ msgstr "Trackback地址："

#~ msgid "Tasks"
#~ msgstr "常用操作"

#~ msgid "To The Blog"
#~ msgstr "查看日志"

#~ msgid "Edit Links"
#~ msgstr "管理链接"

#~ msgid "Edit Categories"
#~ msgstr "管理分类"

#~ msgid "Edit Options"
#~ msgstr "站点选项"

#~ msgid "Administrate Cache"
#~ msgstr "缓存管理"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "The page you had looked for not found"
#~ msgstr "您要访问的页面不存在。"

#~ msgid "Not all mandatory fields were filled:"
#~ msgstr "必填选项不可为空："

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "E-Mail, it will not be disclosed in the comment text"
#~ msgstr "E-Mail，不会被公开"

#~ msgid "Message Body"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "Press \"back\" browser button and fix the form"
#~ msgstr "请返回检查"

#~ msgid "%1%, by %2% "
#~ msgstr "%1%, by %2%"

#~ msgid "Preview of message content:"
#~ msgstr "预览："

#~ msgid "at "
#~ msgstr " "

#~ msgid "You can send a trackback to following url:"
#~ msgstr "您可以发送Trackback到这个链接："

#~ msgid "trackback"
#~ msgstr "Trackback"

#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "名字:"

#~ msgid "Site:"
#~ msgstr "站点:"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "links"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "No links"
#~ msgstr "没有链接"

#~ msgid "Url:"
#~ msgstr "主页地址："

#~ msgid "The passwords are not identical!"
#~ msgstr "两次密码不同"

#~ msgid "Configuration is complete"
#~ msgstr "配置完成"

#~ msgid "Not all fields are filled"
#~ msgstr "请填写所有项目。"

#~ msgid "Blog Name:"
#~ msgstr "Blog名："

#~ msgid "Blog Description:"
#~ msgstr "Blog描述："

#~ msgid "Contact:"
#~ msgstr "联系信息："

#~ msgid "Copyright Text (markdown):"
#~ msgstr "版权信息（markdown）："

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Description:"
#~ msgstr "描述："

#~ msgid "New Link"
#~ msgstr "新建链接"

#~ msgid "New Category"
#~ msgstr "新建分类"

#~ msgid "No categories"
#~ msgstr "没有分类"

#~ msgid "Cannot remove category!"
#~ msgstr "无法删除此分类"

#~ msgid ""
#~ "There are posts belongs to it. Maybe you need to mark \"delete from posts"
#~ "\"?"
#~ msgstr "有日志关联，请使用选项\"删除关联\"。"

#~ msgid "No url given"
#~ msgstr "请给出链接地址"

#~ msgid "The trackback was send sucessefully"
#~ msgstr "Trackback发送成功"

#~ msgid "The send had failed with following message: %1%"
#~ msgstr "发送失败： %1%"

#~ msgid "Press here to return to post."
#~ msgstr "点击此处回到日志"

#~ msgid "Project"
#~ msgstr "项目"

#~ msgid "Downloads"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "Project Site"
#~ msgstr "项目站点"
